(保良局集中營)爆下有關軍訓大典嘅内容

大家好啦，見有巴打提起軍訓大典但係冇乜詳細經過，咁小弟上年又參加過，所以就同大家分享下成個大典嘅流程。

咁一開始學校係我地去完集中營之後話我地要參加大典，講到可以參加大典好撚光榮咁，真係屌你老味。之後揾咗一班專教步操嘅呀SIR（非集中營）同我地練海軍操，依班呀SIR都算好人，真係有心教，原本以為大典都OK，去到就仆街喇。

一去到班集中營呀SIR就叫我地步操一次比佢地睇，操到一半凡SIR個仆街叫停，問我地操乜鳩，屌你老味教步操班呀SIR個個係步操團，你用個濕鳩集中營教嘅低能步操（得立正同稍息，純鬥快）做標準？解釋翻之後條友死死氣叫我哋操落去，練習咗一大輪就開始彩排啦，做完一大輪就正式開始喇。

大約中午左右呢，保良局班契弟就上台坐低，我哋幾間學校啲學生就戇鳩鳩坐喺下面曬，班撚屌逐個逐個講嘢，長到仆街，途中有幾個學生頂唔順暈暈地，去咗啲有瓦遮頭嘅地方坐。講咗幾粒鐘吳克儉終於到啦，原來嗰日吳克儉俾人圍咗喺車入面玩電話，所以就遲到，盧錦昌條仆街上台幫吳克儉奶鞋底，話DSE同TSA唔係吳克儉整出嚟，鬧啲人賴吳克儉，自殺嘅學生全部都係抗逆力低，之後就同張圖一樣問我哋支唔支持吳克儉，真係屌你老母。

好啦到食飯嘅時候呢班，仆街原本話有自助餐食，點撚知得幾盒嘢食同落雨喎，佢個檔得啲布遮住，啲叉呀碟呀完全唔知喺邊，幾間學校嘅學生迫埋一齊滴住雨食嘢，慘撚過食屎，走咗之後咋咋臨去M記食算

上年嘅嘢其實我都唔係記得好清楚，希望其他有參加大典嘅學生可以爆下料